【突發】請文宣組全面進場！

今日上水呢單野，清楚見到黑警點樣對香港市民！
跟本而家係黑警眼中，
無論你係記者、無威脅性中年婦、急救員、消防員、甚至在家中上緊連登既文宣組，
只要你唔係黑警同僚，佢就覺得你係敵人，對普通人或唔關事既人無差別攻擊！

跪求文宣組對今日上水呢單野，製作一個黑警暴行合輯！！！！！

拋磚引玉

黑警: 無句識聽呀,有冇手足幫手

推